做高瘦樣衰定矮肥靚仔？

180cm但係得50kg 八兩金咁既樣
165cm70kg 陳冠希既樣

肥可以減 樣衰改唔到
陳冠希.jpg

冇得改 成世都係咁 點揀？

矮嗰邊轉160先啱